5.5k 打機list

cpu: Intel 6 Cores 6 Threads Core i5-8400 Coffee Lake (2.8GHz,9M Cache,LGA 1151,14nm) CPU BOX 盒裝 HK$ 1530
mb: MSI 微星 B360M PRO-VH B360,DDR4,LGA 1151,USB3.1 Type A M.ATX M/B HK$ 440
display card: ASUS / 華碩 PH-GTX1060-3G PHOENIX GTX1060 3GB GDDR5 OC Edition 顯示卡 (DI-E1060P3) HK$ 1760
ram: ADATA Premier DDR4 2666MHz 8GB (1x8GB) Ram AD4U266638G19-R HK$ 407
power: CORSAIR CX550M CO-PS-CX550M (Modular 模組) 550W 80Plus Bronze Cable Management 火牛 HK$ 429
ssd: <SSD>Kingston 240GB SSDNow A400 Series 2.5" SATA 3 6Gb/s SSD 固態硬碟 SA400S37/240G HK$ 278
hdd: Toshiba DT01ACA100 1TB SATA3 6Gb/s /32MB HDD HK$ 268
case: AeroCool Aero-300 Window 黑色 USB3.0 ATX Case HK$ 319
想問下條list有冇咩問題, 或者同價位都更好嘅選擇, 同埋依兩隻ssd同hdd會唔會好易壞thanks
windows方面係咪可以上網買條key自己裝
唔該各位巴位

想玩咩 games

無大問題，Ssd 點解唔用m.2?如果係為左平200蚊用2.5就好無謂

Toshiba 平均故障率係高過wd 同seagate

1060最近有回落，jumbo 個價無跟，可以到時睇下msi 1060 3做幾錢

主玩lol 但有時想順暢玩pubg

我唔係好識2 同2.5個分別 不過如果2好d 我都會揀2
Hdd咁我揀你講個兩個牌子
Thanks bro

巴打好勁 一睇就知我係jumbo搵價

M.2 同 2.5吋 分別詳細你要自己google

簡單d講就係m.2細條 直接插底板 快2.5吋幾倍

因為2.5 吋行sata 3 盡得500幾MB/s 讀寫速度而m.2 行nvme 去到2000以上

<SSD>Samsung 250GB 970 EVO M.2 2280 MZ-V7E250BW PCIe 3.0 x4, NVMe 1.3 SSD 固態硬碟 HK$ 534

而家主流都係用m.2，除左舊底板無得插之外

借po一問,Toshiba故障率高,死雞又唔掂,咁應該用咩牌子嘅HDD?

lm 待砌

Kingston 240GB SSDNow A1000 Series M.2 NVMe 3D NAND SSD 固態硬碟 SA1000M8/240G HK$ 420
依個點睇 讀速最高1500

俾多小小上970 大家都推 有保障啲
Over budget咪顯示卡落返rx570
有錢就加多條ram

咁就加多少少啦

有限不直 用住一條8gb先

依家window10好似唔可以入碟 係咪一定要畀九百幾買

NVMe 唔代表最快
Kingston隻A1000 得千幾Mb
（雖然都快過SATA 3幾倍）
舊MB可以加插隻For M.2用既PCIE插頭/用PCIE頭既SSD

Window 10可以燒落碟度或者usb 手指度

而家多數唔買dvd drive 用usb 裝

去Microsoft 官網有得down,key 就自己諗辦法，當然最好支持老正啦

轉rx590

貴好多

原來貴4舊 勁d仲多3隻game

冬天做埋暖爐

2手 即刻跛 1060 3 有單有盒
有冇興趣收

都驚太熱要同嘈

我未咁快砌住 但幾錢同用咗幾耐先

590都推

要送game 就rx 570 都得啦 1099